聽日如果打狗先打狗乸

狗乸們，我地會除晒你所有衫遊街幫你show body

天水圍被捕女子被帶走時扯到褲都甩埋

【格已打】黑警手抬起少女入警署

送個閪鎖比佢

push!

千祈唔好亂黎!!!

以後捉到落單狗，幫佢地除褲

國際媒體慣用術語：
解除武裝

解除武裝!

屌佢老母

十倍奉還

閪都踢爆佢

優先處理差婆。

落單女狗 各位可以盡情享用

優先對付差婆個閪
差老你碌鳩遲啲就會搞埋架啦

毀容就基本 絕育就睇情況

紅毛泥

要母狗受盡凌辱

女人天生有弱者光環 千祈唔好除
男嘅除埋條底褲搵手逗佢jer jer都得
玩完記得洗手

push

推

往死裏打條撚

狗公就不用打頭/四肢 直接絕育

母狗受盡凌辱